美股認真討論區 CCCLXXII

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

今晚應該紅色

AAL

Aal高j好無？

盡情來熔斷了吧

3個AL好撚癲

係咪有巴打沽左航空股

AAL抵玩，其他航空股咩情況

13.1嘅AAL hold定出緊啲貨好

熊四 CONFIRMED
今晚熔斷

target 28 ?

巴打巴菲特

飛機股情緒太高漲，走一波先，回先再入

唉，長渣amd，個價妹左成個月

20夠啦

菲比斯

我地架新船好穩陣

CCL

Dal接力

TSM黎料

AAL 咩事升得咁急？

AAL 一馬出咗大直路
UAL從後發力追緊上來
DAL輸UAL一個馬鼻

BA又食春藥
買左1個鐘左右就升半成

本身都龍緊加中國跪低掛

救生艇

入，唔驚

我屌 盤前被隻m 7.6震走左

復飛play

呢位巴打

個倉批航空股真係fatfat
今次真係要多謝巴佬
無佢都無平貨執

放唔放好好爭扎

特價時段準備閂門

連郡貪到盡咗

this is the top

我減倉放左你

Hold埋聽日放哂啲航空股 太恐怖

周四(6月4日)美股盘初，美股航空股再度集体大涨，截至北京时间22：47，美国航空()涨超25%，Spirit航空()涨超19%，捷蓝航空()涨超14%，达美航空()涨超11%，美联航()涨超9%，波音()涨超7%，阿拉斯加航空()涨超7%。

美国经济陆续重启，消息指出，美国政府最早将于本周开始讨论下一轮经济刺激方案。美国总统特朗普计划最早在本周与其高级顾问会面，讨论政府与国会下一轮刺激计划谈判的政策方案。据悉，下一轮的经济刺激计划规模可能高达1万亿美元。

咩事航空股急升

巴老又中...伏

別人恐懼

遲入場都有得執

10個倉位有3間飛機

唔破產咪升
追返價姐
年初到低位無左8成股價咁濟喎

不推文回覆

分注下嘛
暫時全倉都係綠（我綠係正數紅係負）

連郡今晚ZI攞5萬嬴5萬

EBAY純炒預測？

nasdaq走牙！ 熔斷呀

Amd準備插水

復飛，飛機升完下一個受惠一定到油

今日科技股又要捱沽

笑到仆街
恐懼撚

想加注油股
ching有冇咩推介

郵輪呀

資金流去道指姐

OXY

xom

肯定無人坐

無
因為無咁快，影響無咁直接

隻x終於過9蚊 隻call座撚咗我成個幾2個月

買左批oxy
都想加注
另外再買返xom

LUV 真刺激

登仔點睇NIO

AMD真係....

機會又黎啦

酒呀

妹完未

散水

渣正股單日升6-10% 已經好hihi
重貨升十幾班廿幾係咩感覺？
平淡，屌鳩自己渣住d同tesla 有關嘅大陸電力股

總之買股要買龍頭，政府會救嘅股，
有技術突破，幾乎冇競爭者 （tesla)

頭先差d 15 追aal

飛機可唔可以落返去 我個個星期sc緊 你咁爆上去我啲貨會冇哂又冇咩肉食

ba 186 賣咗
大家點睇長遠
唸住跌啲先再長hold

上呀

無咩感覺 因為坐咗好耐
利申重倉dal call

高買低賣, 送錢比人

跌緊咩

屌qqq轉紅

真係一啲掙扎都冇

近排d軟件股做乜鳩呢

納dee

航空呢排大熱你仲近距離SC

run harry run

怕你跌d又唔買再等等
等到一爆升又上唔返車

wmg冇咩力咁

小事啦,技術性調整

Zm好野

Fed Jam紙

炒完啦

堆cloud俾人沽到

aal邊值升咁多 第一間破產就係佢啦on9

so sad...

波巴

DOCU

咁快

跌返晒喇，無事喇

zi 買貴曬

NET

twitter 反侵 -2.6%

仲唔係終極一跌

屌，真係無引

直插冇水花

CLOUD股洗倉 震散戶??

如果一開就40，你地仲買唔買
利申：恐懼

睇好?

咩事狂插

咪就係爽到

大戶買曬貨
唔敢

有燈閪上左船 走呀

13.1嘅AAL 14.6全倉走了
升得咁急真係驚

聽日星期五
重貨既睇路

李登輝上船

散水未 琴日放晒AAL
想入返

酒啊

屌 追咗nio

升到唔敢落手追貨

差唔多可以上船

15.09 strong hold 到20

高J左UAL

跟大盤跌姐

Sqqq + sqqq call gogogo

Gnus又升到斷係咪痴線...

aal肯撚定過多幾日月破產

aal 幾時特價

cloud 做乜跌到cls
-5%
不過我唔放

唔洗驚 長揸贏硬

終極一跌 點解推post推咁快

幾時入

沽空d貨要俾利息架？

納DEE做乜鳩失禁..

好多新會員推post

更係要 人地借貨比你沽

我知, 但如果真係某一隻股驚ER既話 唔洗成個CLOUD板塊咁沽
CLOUD今晚都係SLACK同DOCUSIGN姐

牙籤巴唔知?

都升左咁多日啦

要
冇記錯沽空係當孖展

依家先知 即日還唔收？

今次玩好大 屌條小時線 同3月一撚樣

換手率400幾%

ZI 競價 43

收一日

無留意

21%係年利率

岩岩先去完維園番屋企 VIX 比大家玩到無反應

同broker借貨要畀息

要回調了 睇納指成交量就知

有啲驚囉
點解出業績之前跌到咁

未撚上1萬點

九陽神功 消滅哂呢個世界所有淡友

再跌入

如果孖展埋 利息都幾貴

真心on9 比招股價炒高1倍 狗莊
仲癲過琴日wmg

超大volume + inverted hammer

ZM今晚見190

以為你走左去沽飛機股

Airline三寶
Ual Dal Aal 全手持

AAL set 16蚊放了 升得太勁驚驚地

唔會一開就$43掛

提提大家
由NQ ATH計
今個小時個volume係最大

無知一問
cloud即係邊隻？

WMG 高招股價2蚊
其實抵玩

做人點會咁衝動 睇多陣先做野喇
確認真跌一定大把水位

佢做Covered call啦

Arkk

WMG無力了

哭左 升唔返咁

奇奇怪怪，放左arkk保本先

搞乜

已放 ，平手

cloud出事

tsm 下次唔好聽兒登仔講咩政治市

ARKK沉船

科技股升潮已退
太多連燈仔話易賺入市

Docu 係唔係唔掂喇

一大棍落咗去

咁多人買咗ARK

WORK依家仲入唔入好

熔斷啊

穩定啲唔好咩

做乜鳩 arkk 短炒？

好似冇乜力

好似沽撚到D option algo傻傻地

例子: docu 0619 150

平手算

你目標價幾多先

暫時仲係得納DEE陰燭 道囡同SP500仲頂得住

破完頂緊係回一回氣 引下淡扮下野再上
而家做淡 實灰飛煙滅

一入就沉船

有貨55食左轉先

傻啦,邊有咁著數?
D息貴過大耳loan

雖然睇好 但而家好似有d高

cloud塊版今日俾人沽黎炒飛機ja

cloud係sector黎

咪就係

唔係預放佢幾年嘅咩

今晚成個市都好似冚球剷咁
都係乜都唔好做早D瞓

唔洗提啦 一埋新名user arkk少少都話頂唔到

說好的價投呢
60 min 到support 啦 點解唔進場

er前散水定洗倉冇人知
我怕高唔會追

大盤拖累

快插la 插多d

唔係呀 有d抵押型REIT企得算硬
好似AGNC

29蚊J咗NET

32-33

1.幾個％ ja wor...

唉 好似平行時空咁
我倉唔識升

咁借幾日 我覺得又唔貴既 最緊要贏錢

SP 500 老閪都破頂先!

arkk 61蚊貨 跌落黎我就溝

34 miss咗

睇連登以為跌緊5%up

賺少七雞

連登hold5日叫長揸

熊熊吓

Cloud股係獲利盤?

沖個涼set支蝕 即刻大陰燭呃貨

其實指數係跌，點解係識升

我都係
仲要睇住佢升

其實呢兩日最好係mortgage etf
唔知點解冇人問津
不過我都冇貨

有無人開put AAL

貴成一半不如買AAL

特價又要驚

信用卡都唔過啦 點同大耳LOAN比

下次入市早啲講

好多都係3.3x% 佢應該睇緊妖股或者AAL

3大指數期貨持倉早兩日先係咁加倉
我就唔信兩日就走返哂貨
大戶轉身都轉得咁快?

AAL 過唔過夜好呢

credit 40%

坐到60

飛巴早放咗邊隻

oxy 上下得唔得

下次各位賺錢
可唔可以唔好開PO/回PO話美股易賺
有D野唔到你信邪, 宜家燈冧左

原來有條fund佬買左BA debt先升咁多

準備玩返msft 兒登仔棄股

想問 支牛 set止蝕賣出呢 如果你無貨喺手 會唔會當沽空左？

屌 dal又係早左放

Tsm sc52聽日到期
平左去定出貨比人算

跌得到落61 我即刻大量開CALL添呀

美股聽日會唔會跌

再買妖股仙股 我斬手指

過

都唔知要等幾耐

3分鐘圖 見到早晨之星 即買左

33蚊 WMG 係咪有排坐

我勸你唔好做淡友
你嘅對手係部printer

ZI真係玩到咁大 一開波就起孖?

航空股出埋PO

3nm量產成份就有

現實同股市都係平行時空緊

tsm 之前好堅持55先做sc

信咗兒登仔話政治市， 無運行 做weekly sc又好易做

點知weekly sc又無咩肉食 佢又爆升

上兩個星期講到好似會穿45, 50 又會磨成世

走了 今日玩夠

耐性的投資者

依家睇返真係變笑話

開盤果陣掛左AMD 52.5 岩岩佢明明插到落52.4幾 但我無入到貨想請教下係咩原因？

震鳩班傻仔 連ALGO都傻傻地
利申: DOCU最低位個時入左2張CALL 不特止, 仲要超級特價

今晚收市前大棍跌

真，贏緊9% 得翻3%執

龍市唔做short call

俾我買晒 sir

呢個係可以沽既signal 搵位入少少put

Sor*

睇住啲人一輸錢就賴連登仔真係好笑

酒牙

集中D咪好囉
家陣出事啦
成個財經台就嚟變美股台

隻wmg 31.5 要上方舟就快

好淡爭持激烈

佢無咁多時間做耐性投資

$185.42放咗
科技股升完
而家根本係輪到其他sectors升

放左 BA@185 ，等回先再買

msft 183 peak位黎，仲想點

股票不嬲都唔會易玩

收市前一棍跌落去啦

我之前都係咁聽呢到咁多人講既野搞到個人好亂輸到仆街 之後少d上黎睇少d呢個post即刻賺返曬

買返d廢老股 點睇

又係過來人分享

暫時空倉 留leap call

所以止賺咗先

PUT完到期唔賣返走張PUT 會點

望住隻ual
之前25 蚊有500股
30走曬

大家落咗車 我就放心

跌得未想加下貨都唔得

飛巴一齊入完咩都唔睇啦，咩都唔理係咁做on9鳩sc 宜家發過豬頭

努力返工

巴打好似玩leaps call有一手 仲記得你好似call tsla 100下年一月定msft 250下年一月

39

無錯。。。。。。

tsm 都驚真係 唔知仲咩。

最慘比佢地講到weekly sc 好好搵， 同52 鑽石頂

你唔係話要買港股咩，美股等燈到收皮咪得

我都係咁話 leap call 睇我升到點都唔放 除非仲有幾日到期

sc 最多咪買一兩張
點會有肉食
到真係到價無咁多錢俾貨仲撚甘

zi係咪就快開波

252左右橫行

cover call

不了

我之前tsm 50入咗d 跟住無理佢 依家可以賺返d m記加大錢

靜靜地..
太多人申請完ft a/c即刻手痕

係 但$42喎

佢今次都係消息炒上

cover call 都唔會做到幾多
真係下下幾百幾百咁入貨咩
邊有咁多分散投資

唔係， 國安法走資

ZI j ng j?

我50張covered call 之前keep 住忍手55先開sc

兒登c朗講到49-52無限食 weekly 食到幾百轉咁

你唔會而家高位買掛
我嗰陣時係$160高追
價唔算十分靚
所以而家止賺咗先鳥

50 張 咁狼
到價咪仆街

哦

分到咁散睇得哂咩

BA點上到250 除非全世界都搵佢買戰機 737

而家渣緊幾張MSFT 3月 280, -30%, 想斬,
因為發覺MSFT d call特別好撚伏, apple個反而無乜跌得咁西利
tsla 遠call 一早佢上968個時賣左, 升左20倍, 大跌個時無再買, 都蠢左
不過之前做左傻淡蝕返哂profit出去

而家手上渣緊既leap call得:
sabre pk ual dal ccl apple msft

又黎C朗論， 不如曲巴講下佢個倉 點坐定定賺好過啦

知唔知咩係covered call

CCL 連登仔上船未

等msft 回先再出手 呢d市忍下手

撚狗莊股

zi 點解見到d人掛41?

飛獵斯巴打
個市唔上唔落

zi傳火遊戲開始未

15.5走啦 唔撚屌佢

OXY點解仲有人J 其他石油股好過佢好多

請問點樣先知新股幾時競完價

185走左一轉先博佢跌再入

Sabr leaps好似都難玩 個volatility好大

坐緊一係執左佢啦
隻dal 又一早放左 痴線嫁

來個快炒

企穩185先再入都未遲

Ba有冇機會回落

NEE咩事跌咁多

40蚊驚唔驚?

喊左 賺果少少權金 聽要要賤價賣

一開市100% 真係你玩

點解咁高

Zi mgnts fat fat

唔到價食人期權金個陣又點

留名學嘢

巴打推介咩書學long short call put

大戶點心

我啲OXY執緊十幾%喎

Google

平倉轉高啲行駛價囉

因為仲有好多蟹貨

隻野一回你就輸錢

係， 認真除咗革新科技股，其他幾抵嘅股都唔敢買

但優質科技股又唔算平，等調整先itm sp

暫時唔郁了

係 磨功不是蓋的
D龍頭股既call入面 最伏似乎係MSFT
我apple msft 同時間買OTM LC 同一個到期日, MSFT係跌到仆街
本身無為意, 見磨得咁快就去研究下先知奶野

例如？
OXM?

Leap call 點揀strike price ?

等佢炒windows 10 2004 update消息

Cvx

唯有自己判斷我聽日到期 搏佢未回住

可能頂到6月中就瀉

12點喇大船冇人?

CVX XOM 基本面好好多 所以而家先彈到上黎

40 比你買

可能得莊買

12點 冇料到

美匯指數 Bond仲跌緊 傳火棒遊戲睇黎未玩完

未開船

仲未開門

ZI仲未開

Zi 開波未呀

一早話tsm望100

仲有咩野火棒玩下 個倉D股又入哂一咋偏門野

好多賭仔

有冇人揸緊郵輪妖股 係咁比人唱衰都升

Zi幾點開架

APA 唔解釋自己睇圖

rcl 路過

tsmtsm

想做SP, 有無推介

好驚佢一野插返落去

係咪要敲鎚㗎

CCL 12.4 持有

繼續高j溝貨

1230

TSM 世界第一

入左d WMG

咩消息？

有咩咁特別?
除左佢個cloud OS installation 係真係我地用得著既之外
不過呢個都真係德政 你老味次次重裝windows都唔知要搞幾撚耐

隻lk 癡撚左線

penn

今日紅燈??? 汁錢咁汁WO D 航空CCL

TRXC
接火棒妖股

成班癲狗炒LK
好撚癲

等過第個位再人

到ccl扯旗

港股音樂椅咁玩 ON99
玩佢既不如玩番港股

8.5持有

想問有冇人買 QQQ+ VGT 各一半嚟互補不足?

HOLD

依家先買

連ETF都炒
連燈仔又話長渣/價值投資
2,3日就現形

落後股 旅遊航空REITS 俾大家大顯轉身速度
2月尾大跌個陣美匯都係跌緊 所以唔知幾時爆煲

打算幾錢賣？ over $25 會賣？

做咩咁衝動

入呢啲真係同賭錢冇咩分別

TXRC 幾分鐘就40%

航空股夠被巴老全部賣清！

航空升後一定就是郵輪$15高j咗

17.7走左一半 淨番果d等到佢復航

應驗連燈預言 話國安法 令港股投資者去哂美股

琴日想買 隻app入唔到

NETFLIX 450留名

LK 又4蚊了.

淡友大將軍

VOO同VTI有無overlap?

有冇高人同時擁有以上兩隻ETF？

Lk好癲

屌

ZI係咪唔諗住開賣？

WGM無力既

ZI 要等1230?

本身set 33，放晒去訓教算

而家做咩都要等3點59分 唔係無仇報

納DEE 終於準備反CUP
QE 之力上啊!!

琴日炒 ipo 炸嘛，今日緊係 no one cares

Wmg gogogo

MSFT好危險，快啲酒

唔洗咁心急喎

thanks

一開波個價跳得太興奮唔識止賺

等收皮棍先入得貨

139入咗bynd
睇下升到幾多先

你地班人都幾撚癲 仲夠膽死短期call

不過好彩美帝睇實你地....比著係港股 變撚左南方能源 trap第2次

唔識反彈嘅今晚
航空股冇力就玩完

仲係跌緊喎

長揸等於5日

WMG點都有人炒一輪既我諗

出咗疫苗？

Pe太高

想買 SQQQ 了

發達機會

今晚輸咗好多錢

飛機復飛都不代表似以前咁

點解可樂升係百事收皮

巴打比較唔睇好邊隻

TSM?

係/大棍上3150 上邊都話左期貨volume勁高 多空大戰緊

*期貨係零和 有一樣既人做多同做空剩睇volume沒用要睇走勢

認同

10k WM

掀起熊市序幕

冇人會炒啦 冇利好消息，唔係IPO，pe 好

wmt pep

Ok gun

郵輪唔係推到10月先開咩，又唔夠現金，咁都升真係鳩買都升

LK

高 自膠

內陸機就肯定 快啲復甦
國際航班應該仲有排搞
大戶散貨味濃

利伸 得LUV , UAL 29走咗

唔q等zi 啦，訓，留名睇點爆升法

開架郵輪去沙特裝鎂就得啦

zi 幾點開賭場有沒人知

聽日走今晚仲入zi

應該係睇call:put ratio
無記錯而家接近呢5年最高

依家仲唔撈航空股等幾時

唔等到搭半？？

全部阿婆股

郵輪股同航空股升幅一直都掛鉤

等AAL 升到20蚊

ual幾錢買

咁勇? 明顯無力再上

講邊隻ETF先?
如果係ARKK
跟石巴 (石室遺錄) 之前嗰堆error function settings嘅話
的確係需要止賺

25

3日好長啦

Nkla新股？

引熊

依家已經係差唔多最壞情況，upside好大，買希望己經夠，到復甦已經太遲散得水

20

amd真係廢到一個點， intel大哥牛b

做咩9

ZI 幾時開波。眼訓啦屌

諗緊USD index跌咁多
係咪因為d人開始買歐洲 EEM個d風險資產
或者係high yield junk bond 可能俾equity annual return更高

玩燈制

又話12:30 zi

我想入咋嘛

屌你老味 Hold住$40喺度

等緊ZI
然後去沖涼收錢

精彩

之前冇跟，sor

ZI開未想做功課呀dllm

未入 低啲先

機會又黎入call

咩玩法...90%

ching唔好

股災

傳火吧

弱智唔好炒

開場

ZI龍撚到 連郡出兵未

咁撚貴邊個買

開波啦

ZI低能
訓覺算

唔使玩，嘥時間早d訓仲好

lvs 發咩癲

即日仙炒AAL & DAL options
汁左二千

30->32走先
Set多次30睇下入唔入得返

cancel左

Lm ZI跌到35

zi音樂椅遊戲開波40.5入撚左20k usd

冇乜力水隻zi

連登呢個新function幾正

你睇下ZM

NEE 跌到傻

40.5 。。。

十股玩下算

小事

但兩間公司都唔同

Zm有袁總

未接火棒 隻手已經燒著左

zi一分鐘賺撚左幾千蚊港紙
傻仔先返工

想問點解set 8.5放 最後會係8.93放左既？

自燃

已跟

ZM PE 6000

IPO直入?.?

一個SG壞消息都可以令佢跌2%
而家個市脆弱到呢

ZI 咁都企得穩

SoFi 有冇得玩抽新股 both HK US

呢隻其實係乜鳩黎

競價開40 你估係散戶玩緊?

起底好幫手

相比之下 WMG 柒到仆街

有冇人入左zi?

42見

上佢官網睇好似只係賣data

放長雙眼睇下點

我唔上船啦 你哋玩得開心啲

係度變撚左線上賭場咁

zm係抄zi
zi先係原裝五版

原裝正版

除了TWTR
咩social media有?

41買左20股

肥佬黎 依舖我撐你呀
利申：狗都唔hi

zi今晚見43 財務自由靠你啦

咁zm要落地獄啦

掛左30

連登仔驚即係仲有得炒 我講既

清幾多入

40.5

TWITTER
IG

我係認真zi先係真正果隻zoom

+1 走左兩轉

$40底價

有傻仔用8.9接囉..

ZI 一穿40等睇freefall

新朋友仲賭得勁過少年股神

US IPO唔係你玩

假

IB買唔到ZI?

都係個句，隻野升波升左100%, 你炒即日想佢升幾多

呢d 底盤嚇下人架姐，一衝落去果陣就縮晒

5幻贏5幻

有得玩ipo果堆真係錢搵錢

一開就散水

穿啦穿啦

本多終勝 撈

40即穿

就到價即刻撤單

屌你老味 Hold住$40喺度 \

準備

真係有望30接上面位ching

贏幾千港紙個個依家點，我唔信ipo即日有空池沽空

捱夜睇笑話

真係笑到仆街一日好笑過一日

38

40沽左真心可以財務自由

啱先仲有人喺度笑WMG

尋日玩估頂
今日玩估底

37

收市25

27蚊 10% 個價正常d

Free falling

散戶都睇到既野點會咁直觀

賭輸咗幾嚿水 ZI

笑死 等睇ZL今日穿30

連燈

保守啲 估30先啦

莊似洗緊盤吸貨 佢一跌就可以即刻入
肯定彈>50%

新入黎 一齊睇跳水
Free fall time

關咩事，一早叫你地100% 唔好入

挨眼瞓睇佢落30

有冇爸打知, IB邊度睇到換手率? thx

呢招玩左都好多年下話

入咗21蚊正式開市

我當佢震2成，再升得返40,你都無本事溝

波音玩完了

傻仔先咁高接

ZI 伏黎 仆乖差啲中伏

你真係蠢X過隻豬呀

兩隻IPO開賣果下
WMG買盤超多 賣盤少
ZL相反
就已經估到走勢啦

納dee不知不覺穿左9650支持位
如果2支30mins K升唔番上去 咁就下望9575

10%同100% 無得比
港女ipo你地未玩過咩

無啦啦+100%都知唔駛叫啦下嘛

有得玩ipo果啲都應該唔會上黎連登

ZM就快210 仲有550000空池

納dee 唔係好對路.止賺算

熊四

大家用咩買美股ipo?
可以咁快買到靚股咁好

Zi世界級地雷

就算震倉3成落30，再拉返45

你40蚊起點，我包你敢溝埋貨都一定輸錢

有個同事係用Futu (大陸人) 可以玩抽新股

On9先返工 幾分鐘幾千港紙

你有一球美金時可以問下d 投行幫你搞

開左5日，回少少，好正常

磨左半個月都升唔穿98

港股ipo呀

改左未？

繼續吹.jpg

zm沽得！殺啊！

400鎂，1蚊上落即係400股
趙雲咁7進7出

依家37 我唔信贏到錢

Futu都有得玩ipo既股都唔會係好野

Sofi 美股無止蝕

你好似回緊隻五毛狗

放1-2M USD 落investment bank (e.g. JPM, GS)

有無巴打入PNC?

US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩US IPO唔係你玩

一兩球個service priority我估極低

有預感丸精今日會尾市拉升，然後聽日再拉！

agger 開左堆sc 唔敢put住

zi 話財自位巴打健在嗎？

隻隻股都好貴,唔知買邊隻

30入100股玩下

追追下post 不經不覺已接近36

真正自由了

sc spy

sqqq算 咁平入幾百股玩下 磨都磨唔到好多

正股驚閪

咩價入

當然

勇士

想問富途買賣完，d錢係咪會T+2 先比返你

一日比一日歡樂

開左d 我最愛既高iv股到

琴晚真心刺激

換錢拎錢係
不過好似間間都係？

買貨就唔洗等

$9入

仲有冇zm空軍？

9.05 - 9.09入左380

死撚曬

靜喇 落到190先出聲

今日回調，聽日就升，唔好幻想太多

唔會啦 資金去炒zi

呢隻野一味向落有咩好玩

仲笑到肚痛添

40入左 唔對路 38走

瑞幸

接火棒？

已經溝到190先平手(未計息)
原本想225再溝多野，但唔熟maintenance margin點計，驚瀨屎
希望最後跌到180比我執少少離開

要開返個ZI討論區

冇改錯名

BNGO

嗰張船嘅圖真係好好笑

劍指21

靠邊隻😂

ig 唔識用

Debbie

幾千港紙個兄弟點

唔好同我講你沽空到or買到put

我覺得一係輸少當贏
一係hold到納dee big short 佢落番MA50

你地班友一個二個嗌走鬼同跳船

琴晚冇沉曬 今日部船咁少人上都做咗鐵達尼

平左張AXP 95PUT佢

震走哂

無空池都直落35 無左個財務自由既機會

ZI渣ga

邊有尋晚WMG咁刺激

27>31邊有沉

zi就2分鐘即沉

我仲hold住 唔怕！

震走哂即上30

笑到肚痛

我跳完船再九秒九爬返上去

35

zi巨輪你地點睇

唔洗息就strong hold姐....
巴打知道sell short點計maintenance margin嗎？爬好多文都唔太明
定係有得睇？我用CS的

見證歷史

點睇雅培，最近留意緊，佢個freestyle libre同武肺檢測試劑幾勁，而且又有賣BB用品

見上面有位巴打話買zi財務自由

WMG邊到刺激
30蚊鑽石底free money

BA睇好你 止賺先

我希望個位財務自由巴打唔好跳樓
最多32蚊轉船上WGM

呢隻唔玩住啦 同尋晚個勢咁咁遠

見有人$36係咪買入
但都要穿

ZI 有冇入

@破產巴

abt 太慢
lihkg 仔唔識買

越跌越有

以後點都留返一股wmg嚟留念

雖然得返35 但係仲有70%可以跌呀

40蚊我真係好想沽空，但無貨

Set 400

清哂 High Tech 股
龍了太耐

長渣一年

休息一下

仲坐緊隻NET

有冇巴打入sqqq

因為之前嗰疫症價咁吸引

可以穿ipo價添

每次見到都諗起尋日咁瘋狂

SE 走咗少少

連燈仔買嘅股我先驚

我好睇好以後醫學科技，一嚟老年社會越嚟越多，而且如果product好用，世界末日都唔會轉同keep住用

我唔係用CS唔知 但除非你長揸幾個月 個息其實唔多 只要你覺得會跌都可以揸到平手為止
驚咪走一半先 free d capital出黎買其他野賺番都得

底底係唔存在

一個武漢肺炎清一批廢老

買IBB 長揸

👍🏻👍🏻

咁我哋都終有一日變廢老嘅

唔識，請不吝賜教

近排lihkg 多了人問美股etf 買咩 (長揸)
同幾個月前 MPF 一樣

今日國家隊休息？

Sqqq

上星期 MPF 轉曬去低風險
係咪應該要同printer共同進退

入d LK賭吓

MGM 18蚊點算好

入咗sdow
聽熔

咁其實又真係好多股上返哂疫症前嘅高位
而家止賺都啱

贏緊$3.3，有乜點算好

得科技股係姐

AAL係咪又要爆

財務自由 諗緊買邊棟樓

14.6貨 後悔冇按埋層樓買

有無人鍾意跟insider買股

好驚DOCU earning 唔掂
要唔要set止蝕價好？

破產概念股全部彈起晒
IVR,MFA,DB,M
沒有股災,只有股JOY

時辰未到啫

net 25 -27 就可以撈 不斷係25-30 輪迴

隻wmg講講下又升一蚊

陰啲咁升好健康
入唔到貨

Lk做乜尻

zi横左36,要賭錢就快

每秒都係入貨時間

一日100%不是夢

換手率長期過百
似早一日大股東食韭菜

LK升乜𨳊

太多人睇淡啦,人人都以為The Big Short
問題係太多淡倉
淨係平倉壓力都足夠承托股市,一日唔轉勢一日都好難跌
最多回調少少

集合連登大軍

會唔會破5

升番上去50蚊

賭場黎

我3月31號坐到依加，痴撚線

你唔係長渣息根本少到唔駛理

EXPE 炒完啦

要夾死埋班納指THIS IS THE TOP既人
靠永動機平倉升上黎

點解可以仲未除牌

無窮無盡
死完一批又一批
The Big Short可能係幫華爾街最賺錢既電影

Printer開返

做咩D AirLines升得咁勁

brrrrr

我70炒上去

依家個位離武肺前仲有段距離

btw TCOM 喺香港有搞Virtual Bank

AAL cls

接受唔到 訓唔到覺

我明

支國投左降

落錯車

U.S. to Revise Chinese Passenger Airline Ban: Sources

即係美帝又跪番

仲升緊

AAL UAL

ZI

人地投降當佢輸一半咋，跪乜鬼

繼續跌

41入39走

有冇巴打喺山頂入咗

EWH依個位好吸引人 put

40蚊買值 20蚊既貨 現價36
係輸左10%定係輸左27%

走得算快

有幾多股

31.80落左WGM
升到33

WGM要落車未？

Thx,我31.7加左🥰

走左未

wgm目標價set幾多好

aal $16 cls

39.5走咗

aal咩事

AAL睇怕可以衝埋20

12.5 call 一開市走咗

Last dance 黎姐嚇唔到我既

AAL是但入又賺10幾%

睇到想入 但理性話我知唔入唔洗輸

想全放aal，咁升法

好撚爭扎

長渣都得

UAL睇黎要止賺等幾日後先再入

AAL 係唔係要準備破產
散貨

BIOC 賭博之選
利申琴日入左

NEE -3%

放算，搵位再入

我驚星期一40蚊
全倉現金了

可能今夜就$40，不過短期都要回調啦

聽日星期五就唔信佢唔回

加入淡友

今日搵左D落後冷門股加到60%倉位
連登都未討論過

講嚟聽下

放算，等佢回調

aal 黎講 底部籌碼無流出到

你地諗住幾錢放aal?
升到咁真係有d 驚

之前都跌左咁多啦

AAL 16-18 呢個位咁多蟹貨 應該要d時間先上到

望落去真係有機再上，但怕佢一野跌落去個下，始終aal好似唔係太穩健

雖然依加係升返緊跌個d 但係升到咁真係cls
不過有諗住長渣既

隻aal龍到仆街

長渣

驚就set個trailing stop-loss就去訓
利申 $13追左廿手 估唔到咁升得

呢個真 升返都唔夠跌既一半

我set 住18蚊睇下咩情況先

屌，癲撚到

聽日期權結 有冇咁荀

換手率57%

升返

升撚到老千股咁

升撚到咁，都on99

14.5 玩左廿手。慢慢啦，20閃

真 我都驚驚地

AAL放量大陽 我估阻力位係19左右
等佢個價穩定d 開d leaps put
呢堆好消息無改變到基本面

今日好熱鬧

AAL空池得番20000 淡友又做左永動機

唔駛回呀? 食店果d 2日升廿幾%

納dee put得 支持位已破

換手率60

個勢直上17冇難度

聽日仲keep唔keep到

反而我諗緊其他落後緊好多

feel到聽日 航空大跌回返哂

分分鐘菲比斯追緊入返航空股

又未全面回復到，aal咁彈法真係

難啦 跌少少即刻比人買番上..

阿婆都知會跌 所以係繼續升

AAL chi lun sin

琴日仲放咗3200股 賺少10皮

AAL 飛機定飛彈丫DLLM

指數跌，但個股升

說時遲那時快 已經穿埋17了

嘩17都爆緊早放左屌

sad 訓先
望住人生無希望

真係cls

d call賺少3皮

仲有得升

一日升45%... 呢隻牛熊黎?

點解ccl可以拉到咁多，同類rcl都係得1%內

妖撚到仆街

將aal當lk咁玩

有無人有玩隻fivg etf

lk都仲可以升咁多 cls

我都係 我後悔入得咁撚少 等到佢解封！

巴菲特應該哭咗

LK 係賭 但哩隻唔係...

就18了

咁就18

18 .... 不停出出入入 賺左好多

Ccl oxy之類都係多老散玩

準備CCL $19

換手率高到

Aal$20 上唔上到？ 唔夠三分鐘上到18

Aal 又直線上

ib 點開 leap

換手70%

有咩賭先唔講中美關係 講返間公司都唔知值唔值5蚊 之前水份重到

走唔走貨......

AAL 轉賣火箭。。。

onl9股，一蚊照爆

LIND, RCL 領先CCL, NCLH

廢老應當悔改

唔通18就見頂
心思思想試下18左右PUT返轉頭

Put咗食15.5
食15格

三點神秘力量

20頂最多

UAL係坐得好舒服

冇哂沽空池

終於升完

潛水艇

Ual同aal 都收皮啦

要走貨了

全插

道指轉燈

ARKK

17蚊快快手走人 坐完火箭

我終於9蚊走咗隻x call

跌了

納dee the big short

走鬼啊

strong hold aal

航股班莊貪撚到呢
一日推到咁高

今溶

全紅

哇屌

納dee支持位9590 穿左就望9530 MA10

有冇美股 tg group

美國航空係唔係廢老巴翻入貨呀

金溶

CCCLXXII

aal跳樓了
大家估下會回到幾錢

好出奇咩人地眼紅連登仔買航空股

入put啦

又呃貨

aal回到15差唔多3蚊

走曬了

GSX好嘢播

puttttttttttt

應該16左右震盪
彈得咁勁主要之前航空股入面佢落後都好勁

aal 個轉衝上雲霄 今晚瞓唔着

成個倉得隻 PJT SOXX GDX頂住

沽唔到貨， 想點

沖完涼番黎開始收皮

再次勸告

TVIX 要出場了

今晚又輸1k usd

之前買航空早放左
呢兩日輸果d
變相打個和

我覺得聽日都會繼續升航空股

WMG直插

操盤員 同電腦盤 全面入場

wmg係咪想轉燈

又來了

點解三點打後全線轉燈

我隻AAL call升左12,200%

Aal sc 15 都穿埋 由佢call貨算少賺

-2.5k

勁

Dal lc 一直掛住自動賣埋仲諗住等埋聽日

wmg轉燈

贏醒傻今晚

我都好心痛琴日就放左

最後上車機會

又硬pump上去

高追放定低位入放先

玩航空股玩到怕上月底急升個陣買lc 之後大半個月都沉底到今星期先急彈
Lc個價由0.25 到0 再到今日0.7

最後5分鐘影印機重新運作

變左要入番貨

wmg比個莊夾硬砌落去

wmg搞乜鳩？

3毫入

Slack收皮

12%

做咩喪插

ER差

25蚊重新黎過

今日連登愛股wmg，work，gnus齊齊沉船

docu 準備再炒

有冇大佬知amd黎緊有咩消息 好撚想等56放左隻閪股佢

都係“舊”聞嗰啲
5nm cpu
ps5
同台積電/samsung 整電話cpu arm架構
股價妹咗勁耐

就咁睇唔差wo

有冇大佬知tsla 電池日幾時

ps delay
zen 2出XT 版即係Zen 3未出住

咁等等先

On9 財報好過預期跌乜鳩
今日一點果枝針扯上40好鬼

不得了直插31

屌，台積電都升

巨輪又沉

Work盤後

開市放左波音，盤後買左少少AAL